[一百萬題目] 典解尿兜永遠刀會有幾條鳩毛？

典解尿兜永遠刀會有幾條鳩毛？

點解尿兜永遠都會有幾條鳩毛？

dim guy liu dull sheung wui yau yam mo?

为什么小便池上总会留有阴毛？

Why is there always pubic hair on the urinal?

Varför finns det alltid skamhår på urinalen?

Pourquoi y a-t-il toujours des poils pubiens sur l'urinoir?

¿Por qué siempre hay vello púbico en el orinal?

Perché ci sono sempre peli pubici sull'orinatoio?

Почему в писсуаре всегда есть лобковые волосы?

なぜ尿道に陰毛が常にあるのですか？

소변기에 항상 음모가있는 이유는 무엇입니까?

我都想知，是咪你留低？

5系

一拎碌鳩出黎屙尿就甩幾條毛 我有撚計呀 不過又唔會禿頭唔撚驚

閪毛都有呀

唔準你咁話你老母d毛

IB 0/45

you dse 0/35 then

IQ 0/200ish

尿兜永遠刀
有冇ching有實裝圖

Having sex with girls is gay, cause girls like dicks

LIHKG @ Android

Logic 100/100

你咪IB 0/45